大家覺得香港科技大學係間點既學校?

如題

Foggy

應該都好多人好yo下
見啲中同喺ust都玩得ok

可能只係個別例子

科大迎新最盡責！

中肯
Ultra foggy

直頭入左異世界咁款

我覺得幾好
又大又舒服又開心又workload細
Engine 排名又高
又做過一大
入到去個人都好有自豪感
屌Ust都on99

當ug學生係垃圾

垃圾學校

科大最多黑絲

UST BBA

坐住架小巴開住80咁片住去

井欄樹個度大霧衝落去好似衝上雲霄咁

香港第0

無醫學院感覺差啲嘢咁

入左一定後悔

毒撚學校

垃圾學校
三大: HKU>CU>>>>>>>>>>>>>>>UST

辣殺仆街屌你老母大學

垃撚圾大學一間,科大自己好鐘意打飛機話自己幾勁幾勁,實際上垃撚圾

唔好入黎
利申ust

cu engine
嶺大分數
應該係CU>>>>>>>>>HKU~UST

business school 幾好
利申 ust engine